原來線上遊戲帝國已經關咗

見達哥玩緊吞食天地，突然個腦叮到細個成日上嘅線上遊戲帝國。諗住抖吓玩番場種記。
點知原來個網站已經關咗
再跟手打埋新線上遊戲，原來都冇埋
時間真係過得好快

得番asiadog

無左限制級！

佢哋隻魔法戰爭牌 玩咗十幾年都未試過爆機

邊到SEARCH得反 想玩反

基本上堆flash game 網都死哂

Kongregate果堆是多野玩
但內容就唔同

無個性戰隊

原來新線上都冇左
幾年前好似都仲上過

X檔案

夢遊嗰個人

asiadog啲限制級有無人知係邊到有得玩返

想玩返無盡的戰鬥

newgrounds仲喺到

種子戰記呢？

我都好想玩返種子戰紀

仲有冇得下載返
有冇人會整隻手機版/完美版

玩火遊戲

時代的眼淚

打到天意嗰到就實死，打唔到落去
識唔識點打落去
聽人講話可以用贏咗可以用自由，好想用自由

年頭嗰陣上都仲有㗎

yahoo>成人>漫畫遊戲>大人的xxxxxxxxxxxx

AK zone 竟然仲係度